覺唔覺得女朋友叫你唸食咩好反智？

唸完佢又ban

推